巨蟹仔點追

自己係天秤，最近同個巨蟹仔熟咗同埋好多曖昧話語，都單獨相處過幾次。但係呢兩日佢好似發生咗啲事唔係太開心收咗皮...無再搵我。
我已經畀晒signal同埋佢絕對有理由去搵我（eg之前話帶我去某地方），不過佢無，我好糾結唔知佢心理活動發生咩事
background info係佢之前有主動搵我嘅，見面都開朗密密傾，大家有少少flirt嚟flirt去咁

睇星座追人就....good luck

仲有人信星座

好難畀其他資料大家嘛...唯有講下星座咁

星座其實好準 星座是長時間的統計資料來的
樓主加油

買返隻蟹 煲蟹粥比佢飲就追到

巨蟹仔路過 個人覺得應該係純粹有心事煩緊 應該之後就會搵返你

除褲比條J佢含

咁大個人仲flirt黎flirt去
緊係一黎就埋牙嫁啦

關心下佢多啲？
一個人唔開心嘅時候
有人關心就好唔同

比佢關心你先比佢知你需要佢 例如你有野煩同佢講？

柒架巨蟹
唔講明啲真係唔識唔知架

利申：巨蟹

星座撚

弱智去睇醫生啦 係度侮辱統計學

希望係咁😢

都要觀察下嘅

有啊有問佢做咩唔開心
或者可以一齊行下喎
跟住佢覆兩個字「再約」

好明顯 真係好明顯
諗緊佢可能開始覺得唔啱feel，但日頭表現出嚟又唔係

咁可能佢當你係替代品 同埋好大機會佢同其他女有唔錯既進展 所以就對你忽冷忽熱 建議唔好沉船太深 巨蟹真係鐘意你既話自然會主動搵你

好

或者主動少少約佢地一個地方？
如果唔出黎都可以傾個電話？

如果做晒呢兩樣野佢都冇反應
就真係有啲難搞

諗住約佢食飯睇下佢出唔出
但係如果被reject會覺得好慘...

關心咗，問佢呢兩個禮拜一唔一齊食飯，佢話好！然後話煮畀我食（上次我煮）

個男仔嘅態度都幾大嘅轉變喎
即係而加會上對方屋企 然後佢煮野比你食？

哈哈唔係呀 我哋大同嚟 上宿舍